突發！政協Eminleo出歌

幾好聽
但啲詞麻麻

有冇人聽左

冇